到底咩人先會鍾意食雞腳呢D咁既野.....

居然幫隻雞吮腳指
好噁心

仲要無剪指甲、話入味D

呢D一定係痴漢黎

食果啲智商有問題

見到都打冷震

呀媽煲湯有食開雞腳,
去茶樓都會食鳯爪
不過會剪腳甲
覺得幾好食

印仔今日啜完